一個IT公司俾咩資源你，就睇到自己有幾重要

試過一間蚊型startup，真係好蚊，計埋自己得5條友，但個office有成二千尺，食飯公司俾錢，星期五可以食豪啲

上司話：我哋喺用Mac機，Mac mini夠唔夠用？
我：一定唔夠啦
上司：我哋會買部Macbook Pro俾你用

之後去咗另一間做，自稱startup但好撚大間，坐到好撚逼，橋腳都要就住就住，開會都要逼喺間極細會議室，俾咗部PC我用

第一日我問：我用開Mac機，你哋會唔會提供到？（因為我見隔離啲同事都有）
點知佢夠膽死俾部Mac mini 2014我，cpu最廢加到8GB ram俾我
最後死死氣用返PC ，日日俾埋啲屎我執，心諗係咪請人返嚟淨係執屎就算

做咗一個月就轉新工，今次竟然俾咗部iMac 2017 5k我，即刻覺得喺呢間公司會做得好開心，連啲同事上司都nice過人

start up 福利咁好
巴打介唔介意講下你做咩

係R&D做緊
人工差過出面2-3成
雙糧花紅咩都無
但係硬件設備比得好足你
咁怎計

startup其實好多無電腦俾你
你預用自己電腦多
我而家都係

公司有iMac 4代U算唔算對我好

傻仔，買Mac機係屋企過世啦

傻仔，寫app唔用mac機唔通用linux

最仆街係自己機唔俾用，又要逼人用廢機

developer designer 多數用Mac

睇吓勁唔勁，如果好似macbook pro 2015果啲4代都可以諗

啱呀，寫iOS唔用mac點寫

以一間學校黎講

可以食女，留

出面嘅top定平均先

中學學生妹

IT

學生妹都未食過

陣間佢就搏你話VM裝mac os

兩年前已經食左個 做埋我女友
利申依家都仲係

試過，真係試過，我死lur話好慢唔肯搞
不過果排已經遞信走
畢業第一份工，一年加500蚊

食多個玩3p

留返比你食

慢到PK都算

一update os就大獲
有排搞

on9先做start up

有女朋友

學校D女要食得小心D 如果唔係就無埋份工

起碼幾粒鐘

睇咩類型啦
inhouse: 啱啱開始/未出街可以考慮，但有機會突然收皮，上咗軌道就不了，除非你鐘意debug/佢哋confirm有新嘢玩

Vendor: 睇吓工作環境同之前做過啲咩，我宜家果間同好多大公司合作，非常注重ui ux，工作環境佳，係我理想嘅工作

平均
例如Cs master 4年經驗都係得25-28k
但勝在工作環境好hea
遲到一兩粒鐘 唔係太密冇人理
準時放工無問題

做啲乜得咁少...

CS master 4年28k咁低咪玩啦師兄...

on9
underpay到
2年都過啦

如果Mphil既話 少少經都28k啦

更莫講話留係學校做RA+TA過晒28k...

我寫Android app 真係用Linux 做

見過舊公司真係有毒撚裝Linux 寫Web

所以你咪淨係識寫Android

我寫埋back end

幾好吖

又爭OS 有咩好爭 mutually exclusive咩而家

利申 公司比枱頭機windows同MacBook pro我用

邊度有爭OS

唔係戰緊os x同linux

唔係呀，只係有條傻鳩入黎講自己用咩OS
明明呢度上班台講公司俾啲咩資源你

我覺得如果要求到要用mac ，就要買給你，
用返windows的人永遠都唔會明白mac撚。

btw，用windows的designer好打有限

原來而寫App唔包back end

又唔好咁講 mac只係retina mon靚啫 用落咪都係咁design
大把人用retina但係色覺都係垃圾 又唔撚識遷就返用普通mon既大眾
最好笑試過有個designer 連係gradient落dither既慨念都無

香港d公司買部新機都要就住就住啦
買套office番來用到爛
又要用來寫vba 做d program野

點會對it好 it只係一個唔賺錢部門

寫app 唔包ios?

連keyboard mouse都污糟到死

一條友寫埋iOS, Android, back end server好未
而家阿叔連pre sales support, post sales support 都有做, 仲想包啲咩你老味

咁多野做why not出多部mac